click index.html then you can use it!
----
前情提要:  
近年來，因為一些人士忽然發現珍藏的古籍善本裡的字與當今看到的都大不相同。它們古拙、斑駁，卻富有人情味。因此他們認為可以把這些字體數位化，這樣的字體製作方式，我們稱為「復刻」。  
復刻並不是要和原本的一模一樣，而是做了字形的數位優化處理，保留原本的特色與神韻。正是所謂”基於原稿，重新詮釋”。  

問題:  
手動描邊的抖動問題  
![img_4.png](img_4.png)  

解法:  
使用傅立葉調整平滑度
![img_6.png](img_6.png)

使用技術:
![img.png](img.png)

使用者經驗:  
- 第一次接觸者  
![img_2.png](img_2.png)
- 多次接觸者
![img_3.png](img_3.png)

結論:  
- 我們使用HTML結合JS做出一個製造字體的網頁，並傅立葉轉換當作參數來美化輪廓
- 完成的圖檔可以轉成SVG字體檔並下載，供使用者使用
- 並透過使用者測試獲得最真實的反饋
